想靠衍生工具一朝發達,有無咩方法?

本金五萬蚊,唔多,所以諗住槓桿,嚟緊兩年買樓結婚周生小朋友

諗住用一到兩年炒到上1000萬

而家1000萬都唔係好多,叫做做左第一步先

有咩可行方法

月供馬會

入落我户口我再教你點做

講真架,急住要錢

無

買麵咪媽對家

跟麵咪媽對家

認真post

Call 期油

心急，貪心，輸Q 硬

係中國銀行有7厘果時買入。
一年收息9000蚊多啲
即係平均每月有200左右,除返開每日就有50蚊用。
咁一日3餐我都食營多撈面,平均3蚊個,每日食3個。
即係每日重餘返20蚊,之後可以儲起再投資

有無number好介紹?

你咁玩你果5萬一定會無埋

無可能囉

正確答案
利申：啱啱比仆街麵仔燈死咗3175

呢個好似我朋友開個post

我借佢ac嚟用

呢啲賭徒唔死都無用

月供VOO咪算

真膠 假膠 都是膠

買波

可能有大師係度呢

All-in 媽咪麵對家

你都On lun9

其實樓豬只係想開個post 俾大家發揮下創意姐

我要切實可行嘅方法,唔要賭

贏得果少少我買QQQ算數

現實就係：月供VOO吧啦

無咁多時間

儲左幾年儲左5萬

月供指數etf，努力做野啦

5萬變10萬
10萬變20萬
20萬變40萬
：
：
你推到8口就有過千萬
其實唔難

買咩好 ?

聽落真係唔難,巴菲特做到,我都要做到

你一係搵隻野做近價Short Put囉

屌你啦巴菲特都係一年20%咋

賣個老婆做雞

大同細

唔要賭,要真係賺

做衍生工具發行商

你都on9，今晚早d訓聽朝準時返工

拎老婆出黎做雞接客
自己拎皮肉錢接貨

過海賭
1日完夢

未結婚

follow咗麵神先
佢會比料你

支持 我老豆當年都係幾萬蚊本
宜家半億 不過最好擺長少少 佢老人家都拼搏左30年

講嚟聽下點做?

大都督?我知佢真人靚過上鏡

又話港股反彈完，夠膽咪all in熊囉
利申 唔夠膽

講真?

假設每trade一次賺10%，輸9%就止蝕，一贏一輸就打和(未計交易徵費)，凈贏56次就有1.1^56=208倍回報(未計交易徵費)，再乘5萬本=1000萬

視乎你嘅命中率要trade 幾多次至凈贏56次，例如命中率達0.6，trade 280次就會凈贏56次，一日trade一次，一年多啲就達標

命中率得0.55要trade 560次，起過兩年嘅交易日，即係兩年內有啲日子要trade起過一次也可以達標

至於玩衍生，即日10%上落濕濕碎

如此類推，命中率低於0.51嘅話就無謂發夢喇

嗱，打咁多字，都算認真答你呱

今朝彈高左,唔敢all in

IT生意 股票 牛熊 窩輪 物業

咁你早抖啦

俾我
利申一星期杆槓+20%

高手

我搵到你了

兩年後搵到一千萬我請你食m記加大報答你

localised probability 低就即含撚
當夠你90%勝率, 只要你 localised 止蝕幾次就已經唔見曬個本金

你日日都講見頂啦
all in bear is ok

一年365日 除開每日賺2.74萬就達標
如果分兩年嘅話就1.37萬
5萬本 第一日要賺27.4% 往後呢個數字只會愈嚟愈細 即係會一路輕鬆咗
計落其實唔難 樓主加油

連你朋友都唔信
扺你窮

第一日: -70%
完

咪話唔益你
all in 大細
穩穩陣陣唔好買圍骰
5 > 10 > 20 > 40 > 80 > 160 > 320 > 640 > 1280

一日搞點
多既280萬比細佬飲餐茶就得

好似黃秋生

你咁嘅心態實輸，仲要咁少本金

on9? 新手想兩年用5萬上1000萬？重要問連登仔點做？而家連登個個千萬富豪？

30年前幾萬算多

有既話我做完再同你講

阿叔過來人唔怕話過你聽
呢個心態好容易蝕清離場

5萬…交學費都未夠

連win 8鋪大細

All IN 3175

同感

五萬蚊話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。

你先去買兩張廣州直通車飛，坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊換500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣口罩好。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺口罩箱係隔黎人地就知咩事。

搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一盒賣佢500蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。賣完100盒，你應該已經賺到50000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有50052蚊，冇野好搵得過咁。

如是這你重複50次，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

馬會幫到您。

認真，五萬本，馬仔每次賽日買一至兩場，平均兩賠。

彈高咗d熊咪平啲囉
唔敢all in咪細細哋玩吓囉
幾舊水、幾千噉囉